我哋真係好失敗 我地已經輸咗 出面完全無國慶氣氛 唱國歌都唔敢 好失落

利申: 深藍

成日話我哋藍絲先係大多數原來假嘅

中聯辦吹雞都無人
個個有錢收先肯出嚟

我哋已經輸咗

輸了

唔好笑我哋啦

做藍絲做到無晒面

係
今日黨無派錢
唔賀10 手1了
去食黃店算

醒下啦，唔好再圍爐，已經輸左啦，根本無人慶祝

成條街都係警察
我留係屋企都可以愛黨愛國

好唔開心

D狗唔比唱, 愛國都唔比

北角好大群

點解十一藍店冇人排隊，藍色經濟圈係唔係已經玩完

有米派咪有人囉

就算出現群組都只敢叫中秋群組
唔敢叫國慶群組 中秋大過國慶

點解藍絲陣營係唔會有熱狗式放負

日日贏洗乜放負
日日對家俾人告到甩褲 送埋中要求港共運返黎

今日仲著紅色衫 點知條街冇人著紅色

我做藍絲都有自知之明

我地贏條毛

要輸了

日日睇新聞睇到好灰
美國台灣越來越串，華為又唔知點
係香港圍爐有咩用

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

刀矛錢派

仲愛咩国啊

唔好灰心, 我地有習大大, 佢已經踩行油門加速全國進入社會主義天堂

好有無力感

成日話反制小美國，得個講字

組團去各大商場 唱國歌
燃起當年抗戰既情懷
好快再有14億人追隨你腳步
習大大都要讓位 到時識做啦

A

無錢無人去

又話罷黃店
次次行過龍門 渣哥 光榮都排晒長龍
仲有好多係我地呢d收成期中產樣嘅
連藍色經濟圈都做唔到
輸晒

食乜撚嘢黃店我哋食藍㗎嘛
不過好遠
唔去了

各位深藍手足我地今次真係輸曬啦

10月1又話有月餅派
樓主知唔知邊度有

點解
明明上年仲普天同慶
一年就變得咁快
其實我國係咪冇我地想像中咁強
其實係第三世界國家

燉幾時派coupon 啊仆街

根本冇人慶祝國慶...我地要輸了...

國慶都冇氣氛 失落

得百幾人,街客全部掂行掂過

哎
我的國點解咁廢

咪係．．．
個個FB IG淨係講中秋節
「國慶」兩粒字完全睇唔到

成班偽藍
黃屍有野派佢地都會攞

我今日晏左起身拎唔到米
點解而家冇得拎，係咪怕左黑暴

做咩唔去港島東幫啲姐姐舉國旗，人地on99扯旗扯左大半日都無人知無人幫，你身為愛國L羞唔羞愧

手足

你班人夠膽話自己係藍絲咩

兄弟落連農場斬人果時你地係度做乜啊

淨係識睇tvb 食藍店

成個運動都比你地搞灣曬啦

點解其他區無
點解銅鑼灣無
係咪怕黑暴

日日見d人去黃店食野，好唔開心，我都要去黃店食下先得

厲害了 你的國

認清事實啦，無人會慶祝國慶

預左俾人鬧放負Ｌ

C

點解可以有班青山走出咁款既黃絲就會係街度唱歌
而我地呢班咁正常藍絲到左今日咁重要日子，都唔出黎一齊唱國歌慶祝
我同藍絲老友講國慶快樂都比人話痴線
輸了輸了

Z

真
我個區貼幾個10.1小畫家Banner就算
點算 輸了......

銅鑼灣現場好多黑暴係到叫攪攪震
不了
我地祖國攪抖音愛國challenge都係國際贏十比零啦

前線好藍

X

咪放負啦
利申：深藍

係咁架啦
成日話自己有十四億人
呢十四億人如果一齊衝歐美日本點會係我地對手
講到尾咪又係貪生怕死
淨係識係環球時報出飛機文
食藍店食到越執越多
班藍絲有得移民仲唔急急腳走咩
中國人，移民
中國人，抵死

好嬲林鄭唔出手幫祖国
要輸啦 都無人想慶祝国慶

吹緊雞 報咗警啦

條街除左賓賓，無人著紅衫賀國慶！輸撚晒，我差啲以為今日係星期日

V

今朝我去左拎米 你無拎咩？

,

香港人又然

無，北角太遠

又話有国安法我地藍絲就贏咗
而家連国慶都冇人慶祝

S

冇人唱國歌

Push

水腳都無.. 點開口唱

淨係敢喺朝早8點幾9點，班黑暴未起身既時候舉下旗、派下月餅

又話國慶普世歡騰 落街一齊唱國歌
屌你老母頭先見到個藍友排緊龍門

連登搵到同路人了

無力感好重，點算

老實講連登真係好撚多人

駁5刀

分化撚
愛國行動五點先開始

最簡單既嘢偏偏最少人做

次次都得幾丁友，仲要好多都內地人嚟，我係藍絲見到都覺得好假

出錢請人咪請囉，但下次可唔可以請多少少人

利申 深藍

真話係難聽，根本贏唔到
無左黑暴黃屍都無人慶祝

條街冇人唱國歌

仲記得以前既今日係歌舞昇平
而家 嘜都無喇

食藍店？
睇過？
吉野家咪又係越執越多
根本藍絲就係賤

叫多啲人出嚟食吉野家同去it買衫啦

唔緊要
將示威畫面當慶祝國慶就得啦
反正睇果批都弱智

出黎唱歌喇喂

人地會ban走你 我地大愛連膠邊做得到

今日我哋警隊咪出嚟國慶示威囉 不過周街俾人屌 覺得會輸

今日又俾市民屌到頭dup dup
好嬲好嬲

10月美國再出二級制裁 都唔知點算

其實有假放已經贏左

之前話要好有氣氛, 但又有四人限聚令....

無人唱榮光 已經輸左

冇啦冇啦

排隊拎米算

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

藍店冇人食

dllm放負師

今次冇啦個個都淨係講中秋，已經冇人記得国慶

冇人話我聽有米拎

推

國家陣亡 但共黨長存

唔好再圍爐啦
你係咪想割放緊負既藍手足

點解呀？點解無人明白我地？
點解個個都唔出唻慶祝？

唱國歌比人笑

無錢派無人出

D 人要錢先肯出
究竟幾多人真係愛國

所以我地藍絲已經輸咗

好嬲好嬲

的士佬呢

畫個五星紅旗係塊臉出去慶祝俾D自己友笑仲話我搏出位愛國都俾人笑

派左幾千億，到手先得$10000

其餘去曬邊？基層紅絲已被放棄

輸了輸了

做藍絲做得好苦
又溝唔倒女
轉黃係咪會開心d

真 往昔氣勢消逝 頗失落

我地d愛國愛黨愛港人士就黎冇飯開啦政府又唔派錢點有力氣出去慶祝國慶啦

推到上國際啦
慶祝國慶都唔俾
香港警察禁止市民慶祝國慶、打壓市民慶祝國慶

共產黨永存千古

由頭贏到尾 放咩負
民意係大多數我地呢邊又點 呢個世界講拳頭講權力

都唔知驚乜
我地愛國人士多佢幾倍啦
班警察少少事都出晒黎俾靚畫面人

俾中共見到警察打壓愛國人士唔知會點呢

問心，贏左d乜？
國際輸晒
就算香港，都無乜人慶祝
贏d乜？唔好呃自己

垃圾po上熱門 拉啦 推返行動po

覺得自己身為藍屍好無面

是

唔係掛

1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

咁點算好

已經面對現實
呢個世界係鬥惡
點先贏到美國

阿爺唔夠錢呀, 食自己啦

輸到開巷

真係唔想笑

真係輸了...

China lose

豬了豬了
收到風
話因為做唔到野要減人工
其實係因為唔夠錢姐

冷氣軍師屌你老母

班建制派議員我地咁撐佢又唔做野
得何bb一個係愛國愛港

撇開精子因素，要出都夜晚出，咁多年真香港人都係過中秋，有幾多會賀黨慶

無曬氣氛 但失望

頭先金鐘到銅鑼灣。一支國旗都無。反而有美國國旗。
根本無人覺得高興

仲話國慶 ...
成個港島戒嚴咁 ...

輸晒...

輸左了

想慶祝国慶都唔比

人哋澳門又晚會又煙花 歌舞昇平
我哋香港藍友只可以上網圍爐取暖
好失落 係咪以後祖國國慶都冇得慶祝

屌你地成班失敗撚

無國家邊有中秋
啲人寧願一家大細去食飯送月餅
都唔拎埋國旗出黎搵國家喝采

講真好失望，作為藍絲真係灰
只能說我輸了

成班藍絲豬以為唱兩句國歌就以為愛咗國

國慶都仲有心情吃喝玩樂

中國香港人唔配有祖國

藍絲竟然無出嚟舉國旗

樓下黃店又近又乾淨又好食，我唔想食空姐牛肉飯啊屌，下次先啦

放負咪比人ban
你估連登咩

我地唔似黃屍
食野都搞政治

連中秋都冇得出去慶祝，輸撚哂。

起來

十一黃金賓周

Fb ig根本無人慶祝國慶 呃唔到自己

食藍店愛國 喺屋企愛國

我哋藍絲輸了

香港政府慶祝中國國慶的方法震驚全世界

分化師

算啦 留係屋企賞下藍天使個月光好過啦

好食咪得囉
話知佢咩黃店黑暴店
最緊要夠近我屋企

幾十萬藍人去晒邊
無錢唔出

c

習大大輸左

永遠跟隨習大大

一心諗住去銅鑼灣慶祝中國國慶，竟然俾公安逗！

完全無人慶祝我国建国七十一週年

你老味，岩岩TVB播國歌果陣，你地有無起身唱呀？

咀仔都唔郁下，眼淚都唔滴下，就咪撚同人講話你愛國啦！

扮！

認同
我好愛國想慶祝71 週年國慶
但係俾班暴徒阻住晒
冇得shopping 行街睇電影
真係好唔開心

國慶手足已成 condom, 冇口罩根本冇人理

出街唱國歌驚比人覺得係弱智

輸左

已經輸咗

冇錢想人出嚟賀囯慶、當藍絲真係腦殘？講錢一定不會腦殘！

好絕望